90-93 巴絲入嚟吹水喇喇喇喇

都開咗個頭 唔緊要
再嚟

我仲以為你唔開添

本身等你開

開兩個咁用邊個

你想呢?

上水

留過名先

昏迷左又射波

哩個啦

個個開post就上曬水

正啊喂

葡萄

我番埋星期四就放五六日3日

唔想架

我都係
星期一開學

咁多

趕到一個點

無嘢喇,以為1號

要清假又唔比連放
所以今個月幾個星期都係番4日

其實都趕
冇放過假

唔俾連放咁賤格嘅

仲有幾日我上司話佢放左叫我放第二日

好撚閪

咁仆街嘅
我

賤到呢

你又做乜啊??

上水都要鬧

我無鬧你啊

好體弱

垃圾
係我咳大聲啲俾佢聽
同佢講，唔想俾我傳染咪請假囉

放假症候群

屌柒佢啦
我放假啲野你幫我做呀？

一陣又俾人開火

咪又係返緊工

唔會呀
我都冇返

尋晚4點先訓？

收皮啦

好似係

來吧 我什麼都應承

我要一件Lady M Cake please

見你今朝無蒲頭都估到你無返

好留意河b呀

留意你多啲

繼續吹

我都有同感

講真話又唔信

Why？

一陣河b嬲咗你就大獲

點信呀

唔會嬲
射左波心情好

ocamp完左起碼一兩個月先會冷靜返

molamola

點解唔信
我出名誠實

係咪食咗誠實豆沙包？

傻啦, 人地入面夜夜笙歌, 腳仔都軟, 仲點認真覆你

唔駛食都咁誠實

果然係月神

傷絲

好聽過筆絲

點算 好撚淆青

搞咩？

約左條女星期日食飯
但平時冇乜點whatsapp過
出到去唔知傾乜
連食乜都冇傾過

咁點解要約佢出黎?

諗住見個面 吹下水咋

餐廳唔好太貴
可以唔多人就仲好
話題咪由工作講起囉

如果佢仲係學生呢

本身諗住求其去cafe食野吹下水算

係囉, 咁咪趁呢個機會 whatsapp佢, 傾多D

傷絲風雨中

傷絲唔舒服
傷絲病

咁你仲淆咩, 你都諗好去邊食, 到時先再諗傾咩啦, 你一見到佢就自然會諗到野傾嫁啦

好爛呀

我都想 但係佢又唔係成日覆whatsapp

cafe唔好食又要坐好耐其實好辛苦

啱啱聽緊

學生問下讀咩
自己學生時代有咩趣事
學校係邊
個頭有咩好食
Cafe都係一個好選擇

有無咁啱呀 ?

可以去噚環境舒們啲嘅Cafe
旺角太子都有 發掘下

聽緊超合金曲嘛

你就好啦
放假

我都當自己放緊假

其實我都當緊
好爽今日返工

我唔知ot到幾點

辛苦哂喇
最理想係幾點收？

加油呀

我搵左太子cafe 但未問佢

問咗先 橫掂你都要等佢覆你

邊間？
我知paradise食到好趕

好似叫tea coffee two

唔平喎

我去食啫

8點收到我已經好開心

我都差唔多

但我諗應該要9點幾10點先收到

約左人1930食飯,諗住1830左右走

追更 聽日又要返早

咁爽皮

我明呀傷絲

我試過收11點半 再返第日嘅8點半
痴咗線

約人出去就冇話貴唔貴嘅
係值唔值姐

上上 水先

hi 髮菜絲

之前做飲食都試過收十二半返第二朝8

就6點

我仲未正式開始我既工作

點樣啊宿味絲

唔撚係掛

正
已經執好咗野

如果世上有星期日翌日呢個假就好啦

去會展收場嘛
啲同事都未到

我覺得星期日打風星期一應該要有補假

都啱

點解而家順豐拎野都咁多人

我試過返通宵
返6pm 收第二朝 10am 再返6pm 返足6日

咁收檔應該會收啲嘅

好慘

會癲架

排好耐？

咁癲

送返多粒俾你

有撚排玩

十六個鐘我明白 我都試過

無事嘅 幻覺嚟㗎姐

後生我可以
而家返9個鐘已經想死

我啲同事好似仲係公司

排左好耐啦....以前都冇人嘅

廢人....仲未搵到工

死咗喇

反彈多一粒

返咗一個月 返工返到喊

我要用一個月先可以recover啲作息時間
而家 我準時6點走人 好開心
唔想捱咁多夜

唔係嘛？

你早啲就無咁多人 今日仲要星期1

下？又未搵到？
之前個份呢？

咁你係邊但

俾凸你唔使找

我打去比我呀頭
佢話佢仲係公司
叫我抖多陣
有另一個同事會搵我
但我唔知另一個同事行左未

港孩表示返唔到呢啲工
會好快quit

即係可能再晏啲先可以收尾？
辛苦了

我想哭
你可不可以暫時別要睡

我都係
我試過1日係咁
0830-0100
on99 好彩搭的錢有得拎返

夜啲瞓

地獄呀

一打送俾你

咁搞笑嘅

我返完呢一個月 再隔多個月 就遞咗信

你放工 我都未瞓嘅

我淨係食OT咋

但我好眼訓

我都係
就瞓著lu

尋晚失眠而家仲好精神

咁你仲慘
瞓唔到好辛苦

我頂唔順要食枝煙
真係訓著啦

反彈無回頭

唔食埋 bonus?

咁你慘啲

1支夠喇

已經再瞓醒

我都想瞓
搵嘢撐住對眼而家

係好想快啲走
嗰個環境 好辛苦

喊出嚟

你今日真係好過份

如果我今晚去飲 都可以好過份

去啦
我就唔出街啦

唔啦 聽日返工

星期四囉

下個

約咗朋友

約埋一齊去飲啦

收工未呀

朋友仔唔飲

仲未收

唔撚係掛
班仆街幾點先到啊…

收十一點半掛

on9咩

但聽日返九？

食到好飽

就翻左新工一個月

食乜?

換咗車?

係

打邊爐

新工感覺充實

累

好攰

內心好攰

人地收工就話攰姐

好！你問我未必答開始

乜料 飲大咗?

請問你了咗鼻屎未

無乜鼻屎
因為鼻敏感

又真係答啵

咁今日痴完線未?

飲左幾多

無痴過

收工啦

一杯仔

恭喜哂 月神

快啲返去瞓

恭喜哂

而家有咩感覺？

返去飲返杯 賀下佢

講大話

no feeling

又屈我

冇換

好多車啊

酒後吐真言原來呃人嘅

講一個今年想完成既目標？

冇呀

去四川
十月去

Still single

Same

而家先返到屋企樓下

快啲番上去瞓啦

早啲休息

沖埋涼搞埋其他野
兩點啦

沖完涼
聽日又要ot啦

唔好死呀

你仲唔訓？

仲未瞓

你又唔訓？

未瞓得著

點解呀？亂諗野？

咁又無
有時 覺得自己做得太多
唔識保護返自己 好on9

做女仔一定要識自愛同保護自己
加油

訓啦，早抖

完左約

各位早晨

起身返工啦

早晨

有無見到工呀？

好耐無上水

我驚好快又潛水

多啲上黎

早晨 各位

早晨
個個都鐵人唔使點瞓

早晨傷絲

要架，所以我好唔夠訓

要架 但瞓唔著冇計

早晨呀 月神

我都極度唔夠瞓

個個唔夠瞓
我批准你地聽日集體射波啦

聽日放假 射咩波

點解有假放咁好

佢唔係正常人

放假都射得波㗎

買個麥當勞早餐都燥底咗

熱香餅?

而家多數做收銀嗰啲係阿姐嚟啦
我成日都買佢哋早餐嚟食

例如我今日食魚柳包餐
咁你一定係預咗係有薯餅㗎嘛
點解次次都要問我要唔要薯餅？
由一開始有 都係有薯餅㗎啦
我啱啱真係忍唔住問個阿姐
點解次次都要問要唔要薯餅？
人哋唔要薯餅嘅話 就會同你講
點解要將原本嘅嘢 要變成小數嘅嘢？
我唔明解
可能淨係得我去開呢間先係咁

係未因為而家有啲唔要薯餅得包同野飲既早餐?
好耐冇食麥當勞早餐唔知而家有咩款

廿鳩幾歲都未去過旅行，最多都番大陸探親，
同學講開旅行經，完全唔明佢地 up乜，只可齋聽，

我諗佢地都隱約估到我未去過旅行， 好柒

自卑到一個點

嚟嚟去去都係得嗰啲
同以前無分別
就算加新嘢 都唔會係取替舊嘅嘢

咁你有無plan 要去旅行呀？

有時lunch去買
明明已經講哂咩餐飲咩拎走
啲姐姐一定要再重覆問一次

係
我心諗 你係慣性係要咁呀定點？
重覆真係好攰

仲讀緊書，未有錢

做pt?

趁淡季近近地去轉台灣唔貴啊

我好少去m記 不過係咪規定咗要咁問啊?

不過依家唔係有自助機咩

無去過旅行有乜問題
係你自己覺得你有問題姐

我聽日都放假

爽

呢個年代個歲數都 未去過 冇問題咩

我唔覺得有問題

我唔要聽你地幾時放假

星期五放

點解

咁即係幾多歲？

23,24

我都係呢個歲數先第一次搭飛機

我都係由去台北 平平地開始玩
返大陸玩 都可以好好玩

我地可以出街

我去行山

咁健康？

食檸檬

我都要去醫院

唔使怕柒啵

去探病?

去睇專科

冇人明冇人明冇人明

係呀 親親大自然呀嘛

你真係好衰

無事嘛？

唔明咩先？

我係之前個個月都扁桃腺發炎
之後醫院叫我去專科睇
排左一年
最近幾個月都無事
應該無乜野既

我都係關心男神姐

寂寞

無事嘅 放心

你唔講想人點明呢?

使唔使咁啊
單身唔會死人㗎喎

我單身左咁耐
要死一早死左

我明我明我明

你小心身體呀

近排都好頹 做野做到好麻木
同事唔好 做既野又on99
但我未搵到工都唔會裸辭
冇野做冇錢 會仲灰
一星期得一日假
就算好想做野 都覺得好攰
諗起自己生活就好灰

點啊你又

你兩個

夢一場

早知道是這樣如夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方

好似中咗伏問咗

做乜姐你

頂你宿巴
擺低粒emoji就以為好揪得啊
出嚟隻揪

好呀!隻揪隻

要好好保護野生既髮絲

我會保護好我啲髮絲

你又想參戰

唔夠你打 我pass

等睇你變地中海大叔

我打算留到同夏昭聲差唔多

無㗎喇，你唔會有頭髮俾你留長

過咗膊頭喇喎

咁長喇咩

係呀

準備剪返短

鍾意短頭髮?

無錯
我有留短髮多年經驗

傷絲變左做傷巴

一直都是巴嚟

你ff太多喇

咁夏天短頭髮係好啲嘅

髮型師唔想幫我剪頭髮

竟然
咁疊埋心水留長啦

準備收工

好串啲人

準備番學

準備ot

等緊收工

準備o到幾點??

收工未啊

係囉個髮型師咁串嘅

加油啊~
放工返學我就頂唔緊喇

5連

話緊你呀

應該七半前走到

例如送啲咩？

走未

睇完打死不離三父女

笑咗 sorry

好睇?

啱啱走

正

俾我買西餅就算

但返屋企仲有啲家務要做

好好睇

咁搵日去睇先

當OT啦

好彩唔多
應該好快搞掂

想唱k

開youtube

個腦日日都唱k

想睇涼睇野

頭先我真係開左黎唱

睇咩？

無人

啱啱補完習番緊屋企

有本絲

辛苦晒

又係佢屋企呃飲呃食

未食飯

咁好

聽返林峰啲歌
其實好多首都好好聽

由佢小三報到升中一已經好熟

佢把聲其實幾好聽

鍾意林一峰多啲

有笑位，有刺激，有感動位

我以為你自己補習
原來係幫人補

helloooooo

hi

去呃細路錢

我都係沖涼唱

傷巴人

可惜真係一首歌就隊淋左佢

沖涼唱好好feel

沖涼唔會唱歌

你好意思講出嚟這

今晚再嚟 你問 我未必答
開始

月神

又飲咗?

請問你啲魚尾紋幾時會消失

一句歌詞形容你心情

無飲過
我無魚尾紋

no mood 形容唔到

如何回到當時?

都係相思好聽D

我想唱k

而家既93已經老了

91

猶如情侶熱戀的那時

唱啦
你約我去

傷巴型啲

唱啦

好 幾時

我都想

咁肥肉幾時會增生

［member]書 notes[/member]

識唱喎阿羊

除左星期四/五晚

啊

浮生若水

每一刻

92

當我流㗎？

你星期六上去啦?

當年90後幾young

串水晶漏左係人地屋企度

我真係接唔到你地啲歌

我鍾意忘記傷害

聽日去拎返囉

Bang Bang Bang

行黎行去 車費都嘥埋

你唔係聽泡菜歌呀？

問多首
為何還沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念?

完全未聽過

大家都90
你唔好扮喎

唔聽泡菜歌

大阿哥

傻得我晚上過份期求明天
以為你會在眼前

我無扮
夜與凍 我就識接

聽下

最後一首
唔好上網搵呀
為何永遠放不低?為何錯愛這一位?

一時三刻搵D問題既歌詞搵唔到咁多

細佬擔當唔起個哥字

哩首好似有聽過

咁啊
老sea父

呢首歌出個陣我地仲好細個

月巴得啦

但啲詞好似有聽過

我記得係男人歌㗎嘛

鄭秀文 放不低
唔記得歌詞

吹水大會開始

恭喜你獲得一百萬花之戀壽司

鄭秀文架

唔係男人唱㗎咩

有印象

我腦入面有個男聲loop緊哩句

算估歌仔我pass

有咩topic

可能你睇其他人番唱掛

吹啊吹 讓這風吹

聽日早餐食乜

講得啱

聽日早餐變Lunch

包包
屋企有好多包包 要食包包

可以星期日走
約星期六我就拖埋gip

鄭秀文我鍾意

包最食唔厭都係提子包

即係得聽日咋喎

咩水晶？
好想養一串黑曜石

我有金曜石賣 岩唔岩使？

我聽日答你
睇睇先

你地後日唔返工咩

我記得少少架
咩咩不昔一切，我為你執迷

腸仔包

有少少心動
但我有啲懶得養……又要消磁咁

聽講腸仔包d腸仔係由真人切落黎整架
你好殘忍

你星期四五唔係唔得咩

唔好笑
0分重作

食過腸仔包用芝士腸
一啲都唔好食

好鍾意鄭秀文既歌

因為出埋呢幾日街我就返去摺埋自閉

用芝士腸梗係唔好食啦

芝士蛋糕算

質疑連腸仔包條腸都不如

Why not

佢好多好歌
當年又係紅得好誇張

廚師腸先係皇道

就咁擺上啲碎石度就得架啦
我都有賣碎石喎

係
勁正

我有細晶簇 冇保養好耐

忌廉包都好食

佢把聲好特別

Agger

唔係好鍾意
菠蘿油

好耐無食過
講起都想食

太流啦，我頂唔順
菠蘿包我就ok

碎石唔係要換？
之前養過粉晶
好吸變態

浸水晾乾..有塵就用牙刷輕輕刷下佢就得

姨婆掉眼淚

碎石正常係要換嘅...不過唔駛成日換，用水洗下佢都得俾佢抖下

攰

啲石係改運勢定其他作用？

咁幾時好

人地話要用海鹽

攰就早啲抖
聽日仲要去行山架

早啲休息啦

星期六我屋企好似有野搞
我未必出到
但我而家唔肯定
要聽日先知

又唔係改運咁大件事嘅，係改變下磁場，俾自己多啲機會啫

如果約唔到何絲就要等到農歷新年佢先返香港？

其實用清水就得 因為鹽會侵蝕到水晶，唔係咁多水晶硬度高，唔係咁適合

唔知點解下一句接左「我自行回家 沒有眼淚要流下」

啱啱先返到屋企
見咗個好耐無見嘅朋友

單身真好

or 上去搵佢

不要忘記
我不會是個笑話
盡量愚弄我吧

佢個到唔係近香港架喎

我知呀
搭火車上去搵佢

唔好啦我會自閉

黎緊星期日就走？

你就係變態嘅頭頭

咁㗎你 有心幾遠都去啦

我無心

我無歡樂卡

就係唔比你自閉

咩係歡樂卡

回鄉証喎，又扮啦

我支持

收皮啦 成日話人扮

其實粉晶係吸人緣....對愛情唔係咁好，因為咩人都吸返黎

係呀，最遲星期日走

DLLM收皮啦

我會好掛住大字你地既日子

假到你呢

唔戴粉晶 紅紋

瞓喇 渠頭們早抖

會怕醜

咁得返冇幾日可以出黎

啱呀……所以想換串黑曜擋下怪人

Good night

記住爬牆探我地

你兩個成日話我扮野

我睇算命

緣黎架，冇就算啦

吹 繼續吹

肥妹有時上左去都上到lihkg既
你應該都無問題既

去算下命先

等你返黎 如果你我仲係度

真心架

一定係到

太慢我會懶得上

好，等我

高登時代有開?

問下肥妹係上面上lihkg慢唔慢

開咩？

依個post

有

我記得當時見過個名

我屬土，要戴屬木嘅野

唔慢....不過張電話卡好快冇錢

早抖

一直有

係香港卡（開漫遊）定大陸卡？

大陸儲值卡

有無90後嘅巴絲覺得，做人真係好無意思？

晚安啦

睇你為咩而活架啫
樂巴你搞咩呀？

OK可以試下

好享受無意思既廢物生活

我

無無限date？

我唔貪心吖，想要最基本嘅野姐，點解都咁L難？唔係講話買樓呢啲喎，只係想放工嘅時候可以休息下；返工果陣努力嘅成果可以有人見到，而唔係俾人雞蛋裡挑骨頭；多啲互相體諒。。。呢啲咁基本嘅點解都唔俾我，dllm

我只可以話
有時候你認為係基本既野
都唔係必然架
個世界就係咁
我麻目架啦
我唔求世界會做到我認為係基本既野
我只求自己做到基本既野

我鍾意嗰對band 終於出碟好感動

邊隊？
仲唔訓？

屌
我老母話見到有老鼠唔知邊到爬左入屋

The drums

屌出聲真係

雖然住一樓啫
但之前住咁耐都無架

好驚
會形住啲老鼠喺度叫

好多老鼠屎
好煩
利申試過，半個月先捉到

你仲唔訓，聽日又唔返？

我都佢係我訓緊走出黎

我office有
我個廢中同事聽到老鼠喺度打交
成枱老鼠屎，都唔覺得有問題
成team同事幫手洗嘢 抺嘢
call人捉老鼠

條友完全無諗過就算佢唔驚都會有衛生同傳染問題

我公司都有米奇
仲要隻隻前臂咁長

係公司食緊早餐啦

嘩 咁快

除了你以外 沒有其他人能像你這樣

我要正式放低 你都係啦
巴打考慮下我

今日無藍公仔

今朝要一早開會,上司尋日突登叫我唔好遲
咁未早啲番去食早餐

咁留意人

點啊你又
日日放低粒藍公仔好難睇唔到

對不起囉

Sheshe?

你放假做乜藍公仔

咁早醒 唔瞓多陣先

咪話要出去囉

夜瞓就瞓多陣先上山啦

月神同河b都未上水
河b又射波

月神放假又點會咁早起身

河b係事業型巴打嚟㗎嘛

無人上水理我地

你專心做嘢啦

唉 好囉

Hello

我係
仲諗緊點推哂今個星期約嘅人一個都唔想見

早晨
我兩點先覆診

bot

你又射

係
唔想出街唔想同人面對面交流

唔得咁架
成日摺埋係屋企好頹架

未見過你

唔返工我日日如是

早啊
有得瞓到咁晏真係好

唔頹 好舒服

摺喺屋企 好開心喎

摺三日唔出街我會癲架

搵啲野做啦，出街食飯囉

又唔係成日都係咁可以訓咁晏

有3日宅係屋企
諗起都爽

我三日連屋企都冇乜講過野
其實幾好

點解你講嘅野有陣藍公仔氣息

除非最近有新game出比我煲
如果唔係我一定會夜晚出街玩

可以唔出 多數都唔出

個個唔同既

我都想摺埋

你sd email搵新工未啊?

邊個保證搵到新工唔係無限地獄輪迴

傳說人生只不過是個夢
無方向無意義沒內容

我淨係知你唔轉就會keep住咁樣

你而家係地獄
出去就可能係天堂可能係地獄
有邊方面要考慮？

頭先個肚打鼓勁響
俾人聽到

廿幾歲人比啲活力啦
唔好咁灰

食下零食先啦

爽皮

我係唔會俾機會自己請米奇食飯㗎
所以我無零食

都啱既
咁你等下啦，仲有4個字啫

我買完啲零食 又唔食

請我食

1230就放飯喇

啱啱去左叮飯

好呀
一堆

有咩零食？

正正正
最鍾意食零食

啲空氣差到一個點

邊到？

好熱呀

office冷氣凍到要著褸

我黎緊又返新工
又加1k

我都係
個同事on9㗎 凍到hihi都仲要調低

我行緊山

喧好?都係個行?
係邊到返呀?

行邊座?

係 筲箕灣

都唔係好遠
咁幾好呀

好撚遠啊

就係有限先冇晒啲錢

唉又廢係屋企

聽到有雷聲

咁開落返去未?

你住附近？

我唔遠呀

唔係呀
行完喇終於

2017年08月30日15:55
港大學生會會長：應學習參與抗爭校友

【Now新聞台】港大舉行開學禮，校長馬斐森認為，學生有表達意見的自由，但同時亦要為自己行為負責，尊重法庭早前改判學生監禁的裁決。而港大學生會會長黃政鍀就呼籲學生要學習周永康、梁天琦等參與抗爭的校友，不要對不公義的事視而不見。

已向港大請辭、明年一月就會離任的校長馬斐森，最後一次在開學禮致辭，他寄語學生作為成年人，要對自己的行為負責。

港大學生會會長黃政鍀致辭時，呼籲港大學生要視參與抗爭的港大校友為學習對象，不要對不公義的事情視而不見。

馬斐森在開學禮後見記者時，再被問到三名學生代表被刑期覆核後改判監禁的看法，他表示尊重法庭判決，認為學生有表達自由的同時亦要承擔後果。

立法會議員何君堯早前去信要求港大解僱法律學者戴耀廷，馬斐森表示，最近曾與戴耀廷會面，但並非關於投訴。

搵左d到校hea pt 導師做

屌 有車未呀

依家落雨你就…

醒

河b

人世消失一日，好開心

心情有無好啲

諗住消失埋聽日

聽日都31 唔爭在啦

執袋先

邊夠洗 番得個零兩個鍾

好過無

今晚肯定好好瞓

好攰？

係呀 又早起身
攰爆

same
今朝神早見完工之後又去hmt又行落mk又攰又熱

淨係想講：「真係好攰」

佢見到屋企咁亂 本身有無嘢講㗎先？

我話我dum完老母又執返，我放棄啦，你諗啦
而家到佢頭痛

好波

扔完堆垃圾係佢執返之前用其他野頂住個位

係咁行雷

乜聲都無

咪放廳囉
你唔係覺得佢會在意冇活動空間呢樣野嘛？

痴線

我個面又落雨又行雷

我遮都無帶

早啲返去

飯都未食

唔撚係掛
你唔係好早就等車喇咩

又打風

話說 剛剛好多響雷

醒啦好嘛 無意思嫁喎

全世界的人都知道 一廂情願是種煩惱

你班粉腸積極啲啦好嘛

有咩傾

咪就係

你開個topic

叫得做粉腸重想積極

佢地已經淪陷咗

發放下正能量

俾啲正能量我 唔該

想要正撚樣哩到就有個

工作壓力都無因為無工
睇美網英超

去咗打機呀？

我想學野
日文定韓文好
唔太鍾意韓國文化
但又比較多睇韓劇

日文
me崇日撚

無打機啵
你想打?

日文
曾經自學過1日

一日 thanks for sharing

你地唔好咁啦
學過一日日文真係好叻叻豬呀

屌你

被集火

有無人可以carry我

有曾經自學過五十音
但記記下就冇再記

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

打完機返黎

我部廢機電話應該玩唔到

換完電話再玩

我G2都仲玩到

啱啱食飯睇住班fd玩

我諗住年尾換iPhone 8

我同事玩王者榮耀
傳說我身邊少啲人玩

我淨係識傳說對決

rich

瞓先,早抖

以前都有同朋友玩
我最鍾意黃蓋主公自殘殺下家

儲三個月錢，應該買到既

勁囉

王者就大陸多人玩
傳說就台灣多人玩
我朋友就話王者人物多啲同角色平衡好啲

有幾呀

有時覺得用咁多錢買部電話又用唔到咁多功能好唔抵
所以仲一直用緊16gb既5s
日日都要keep住del野

我用緊64gb 6s

我仲用緊iPhone 5
一部電話用五年六年
我覺得個下要買就買部好既比自己

相思

想收工

岩岩出黎做野，份糧低係咪唔洗諗儲錢
成日都覺得洗大左

睇你儲幾多架啫

你尋日放左假架啦咼 今日應該好啲架

放左假同唔想返工無沖突架

早晨樂巴

gd morning
我又遲到喇

咁啱嘅 我都想收工

MORNING
終於強勢回歸

要唔要行紅地毯

月巴 今日星期四啦

要
唔該係格黎射埋煙花

樓上病發 請見諒

咁粗暴架咩

燒炮仗呀嘛

夠鐘食藥喇

可以食完早餐 去行街既日子 唔知幾耐未曾試過

你咁講我 我唔同你打機

行下好啊

我係唔會屈服係你淫威之下

好似又過左一個小階段咁

紅絲留名
見你地咁藍

一點曙光 你就係

係髮絲

咩機

時光機

唔識飛既

宣傳大使出現了

快啲收工啦好嘛

仲有排啊

成日話我屈你

唔知點解今日心情幾好

頭先老細話請多個人，我都好開心

老喇 射波瞓返2，3日啦

咁當我無講過啦

想抒發下情緒！

尋日前度tg我，話裝番先睇到之前係tg叫過佢，

吹左一陣，佢問我既興趣有關既野，可以點做，

答完就單剔！

早知block 曬佢所有野，令我又諗番起佢

駛撚理佢咩

我都係咁話
依家block咗未

Wts未，轉頭block埋佢，

心情好差

仲轉頭 依家啦

Block左，明明忘記左佢，

為左問野記黎搵我

忘記就無乜可能㗎喇
係你未放得低曬佢姐

抒發完好好多，多謝各位

咁易忘記咩,
努力向前仲好啦

BTW, 我上水了

做咩有感而發?

人總需要勇敢生存

唉

咩事啊?

你係痴線都知啦

我估

應該係唉緊無工返 做廢青

忍唔到手

唉呢個星期好多野發生左
心很累

發生咩事

咁唔啱咩?

係咁㗎啦 唔得啊?

啱啊 你係痴線㗎

係呀 我痴線呀
我就快入小欖 出唔返嚟嗰隻呀

嘩 咁我咪好危險

係呀
咁我都係出返去先
再見咁多位

玩咁大點夠你玩啊

一個二個都咁sad

哩兩日都係咁

聽日返新工了

準時返到啊

730返到去 我諗住早少少出門 去食個m記算

嘩，咁早